{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100800",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 휴식, 서귀포"
    },
    "text": "宿泊施設は全部で70室の客室があり、韓国語を含む様々な言語で案内可能です。フロントは2階に位置し、運営時間は08:00から22:00までです。チェックインは15:00から22:00までで、遅れる場合は事前に連絡が必要です。チェックアウト時間は11:00で、レイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。駐車場はホテル1階にあり、満車の場合は周辺の無料駐車場や公共駐車場をご利用いただけます。使い捨て用品は提供されませんが、タオルとミネラルウォーターは基本的に提供されます。追加要求の場合は環境負担金が発生し、朝食はセルフ朝食で予約が必要です。客室内では禁煙が施行され、人数追加時には追加費用が発生し、客室の最大人数を超えることはできません。 ホテル内にはルーフトップ、ラウンジ&パブ、個別オンドル暖房、共用キッチン、共用洗濯機など様々なサービスが提供され、壁画は済州道に在学中の美術学徒が描いた作品です。30泊を希望する場合には特別割引特典が提供されますが、清掃状態、使い捨て用品、インテリア、駐車スペースなどに対する不満もあるようです。 また、エアコンがやや不安定な場合もあり、ビール販売や壁画がある駐車場と階段もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "全部で70室あります。"
        },
        {
            "question": "フロントは何階にありますか？",
            "answer": "フロントは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル1階に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "タオルとミネラルウォーターは提供されますか？",
            "answer": "はい、基本的にタオルとミネラルウォーターは提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はセルフ朝食で予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は可能ですが、追加費用が発生します。また、客室の最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはルーフトップ、ラウンジ&パブ、個別オンドル暖房、共用キッチン、共用洗濯機などのサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 291
    }
}